\input{/home/flo/Documents/tex/header.tex}
\usepackage{dsfont}
\begin{document}
\noindent
Seien $\bb{P}_0,\bb{P}_1$ zwei Wahrkeitsmasse auf $(\Omega, \cl{A})$. Sei
$\phi^\pt$ ein glm.~bester Test zum Niveau $\alpha \in (0,1)$ f\"ur $H_0:X \sim
\bb{P}_0$ gegen $H_1 :X\sim \bb{P}_1$.\\\\
\underline{Behauptung}: Es gilt $\bb{E}_1[\phi^\pt(X)]\geq \alpha$.
\begin{proof}
Sei $\psi \equiv \alpha$ der konstante Test mit Wert $\alpha$, dann ist
$\bb{E}_0\psi(X)=\bb{E}_{1}\psi(X)=\alpha$ und somit $\psi$ ein Test zum Niveau $\alpha$. Da $
\phi^\pt$ der glm.~beste solche Test ist gilt also:
\[ \bb{E}_1[\phi^\pt(X)]\geq \bb{E}_1[\psi(X)]=\alpha\]
was zu zeigen war.
\end{proof}
\end{document}